HDMI 分線 with hdr 求推介

PSVR 唔support hdr passthrough。想買個hdmi switch/splitter，一邊ps4 pro入電視，一邊ps4 pro入psvr。求推介

謝！

同求